{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031027?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 혜성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペット同伴が可能な場所以外はペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償も責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などは焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定していない場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。 入室の際に使用する人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューを楽しめます。 バーベキューの利用は炭とグリルの利用料が別途請求されます。 駐車はペンション内に可能です。 そしてワッフルメーカーを利用することもでき、利用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊することは、ペット同伴が可能な場所以外はお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、チェックアウト時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償も責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定していない場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室の際に使用する人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプが提供され、IPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は炭とグリルの利用料が別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "ワッフルメーカーを利用できますか？",
            "answer": "ワッフルメーカーを利用することもでき、利用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 776
    }
}